做過m記不斷被前老細性騷擾,而家比人告番轉頭

我係男,超級大肥仔,前老細係女,所以講咩都無人信
當初畢業前讀機械工程,但畢業前發現工程未必係自己興趣,未諗到向邊一面發展
就做住m記經理先,中間一路slash唔同範疇,例如寫網頁,賣網絡廣告,裝修等等,但一路都開唔到條長期水路,只能夠job by job,所以m記份工都係路做住先
由我被公司調去山頂,就係惡夢開始,條八婆日日都講咸濕笑話,成日開口埋口都係sp,偷食,條野幾長之類,有一次成班員工去飲酒,前老細無啦啦話同老公無感情要搵男人偷食,之後問我嘴唔嘴,我話唔嘴,就夾硬捉住我嘴,我試過幾乎頂唔順想自殺死,好在個時公司安排我調去第二間分店,以為惡夢完結,點知條八婆不斷講我是非,屈我同自己老細亂搞男女關係,又話唔會放過我,威脅我要返去跟佢做,唔返就要我身敗名裂,最後我屈服答應做埋新年,條八婆就散播謠言話我好掛住佢好愛佢唔捨得離開佢,我心諗只係一個月,由得佢地講咩都唔理一個月後就自由,點知去到最後一日返工都係不得安寧,本身last day個日我食物中毒要請病假,條八婆就話要我賠多一日,屈我扮病,結果賠埋最後一日,就搵兩條八婆不斷單單打打話我忘恩負義,恐嚇我辭左職都唔會同我算數,會不斷打電話要我返去幫手................唉好攰,一匹布咁長,好想死

條女正唔正先

條八婆好柒?

唔正,40歲阿婆

有冇概念圖

前老細騷擾你 可以告佢

40歲阿婆都搞男女關係
CHING好肚餓?

假到咁，搵鬼信

報過警,話我講大話會告番我轉頭
趕左我走

無搞,係條八婆屈我

有女唔食，罪大惡極

真post :樓豬on9
假post:樓豬on9

我出返去先

你仲細...
大過d 你就會明白自已幾幸福...

拉

之後條八婆不斷打電話比我話好來好去,以前D野忘記佢
佢真係好唔夠人,所以想搵我番去幫手
條八婆話如果我幫佢,佢就會澄清事實比番個公道我
但一番到去,就話我欠左佢,同佢有路,又話我害到佢無人返工,要賠返比公司
叫佢唔好再打比我,就專登不斷打,block左佢,佢就叫人恐嚇我如果要搞到朋友都無得做就唔好後悔(佢地拍低好多羞辱影片,成日威脅唔做就會send出公海)
有一次公司搞慶功宴,我全程已經一粒聲都唔出,條八婆又係不斷講咸濕笑話,一時又問有無性伴侶,一時又話辭左職D製服唔好掉,留低玩製服誘惑
食完之後已經專登急急腳想避開佢地番屋企,經過酒店門口,條八婆無啦啦問我想唔想同佢上床,我直接黑面無視佢,佢仲夾硬癡埋來話大家friend番以前D野當無數,之後都係直接無視佢
後來已經好多次要求佢地唔好再搵我,條八婆就玩到半夜3點打比我要我不得安寧,又話覺得我幫到手就大晒,我無權要求佢地唔好再打比我
後來條八婆話佢會調去赤柱,問得跟唔跟佢做,我問佢又想玩乜,佢就話無玩,但係夜晚我就即刻收到佢個副經理電話問我番山頂麥當勞幫手,我直接無視............真係好辛苦,唔聽電話,甚至block埋佢地,都會有三唔識七的人打比我辱罵我,逼到我聽番佢地電話,到聽番電話,佢地就將件事講成我好掛住佢地好愛佢地唔捨得離開佢地,但如果直接無視他們,都一樣係不斷受到冤枉,完全係屈打成招

真人真事，打過去店面投訴，打過上寫字樓投訴，無人理

40歲阿婆
煲老藕？

錄低佢講啲野
唔做M記
犠牲色相, 執佢一劑

你自己試下
佢做野d根本係性侮辱
叫我幫佢奶閪，要對佢言聽計從

已經辭左職，我要求佢澄清，佢告番我轉頭

佢都無證據, 告唔到你啦

搵佢老公傾下，唔係咁都要人教阿？

佢報警話我不斷打電話騷擾佢,警察受理左,6月上庭

我試過搵到佢老公電話,到真係打個刻你只會驚到手震,唔會夠膽打

肥仔，你想繼續係咁定點樣？

咁你無打過丫嘛, 邊有記錄, 點告到你呀

以前D野Delete晒,唔夠證據,
我忘記唔到屈辱,想拎番個公道
但而家已經無左佢老公電話
所有投訴途徑試晒,無人肯受理,無人肯認,無人肯做證人

我打比佢問點解要不斷搵唔同人打比我,警察話咁已經夠料落charge

啲狗邊有咁得閒理你, 唔係好信

人地俾你屌都唔屌，好侮辱人地，成件事根本係樓豬唔岩，此post已完

條八婆報警,警察受理
我報警察就唔受,叫我唔好講大話

重問番我轉頭點解唔報警

聽落 你幾似paradise pd dusty
又係肥仔被人性騷擾

要搵有好多方法搵到，問佢身邊朋友同事又得，自己/搵私家貪偵探跟下又得。

根本唔使咩證據，要俾佢老公知道佢老婆係咩人，佢把口可能話唔信，個心實有個底係到

咁樣都處理唔到要打上黎問，
真係抵你做m記

巴打條J好大？ 好靚仔？

咁解唔轉工
十個拉

圖都無張

請勿跟車太貼

即係我比較想知麥當勞都有慶功宴？ 麥樂雞 薯條放題？

醜樣,肥仔,但當時初出社會,同人相處好弱勢,唔識佢絕人,比人屈唔識反抗
無諗過人係可以咁賤

重甜唔該

樓主辛苦了 啲人見到係男人比女人騷擾就話唔信仲笑柒你 可以試吓搵吓啲機構幫手 例如專做性暴力嘅風雨蘭

40歲

無問任何野,只係想表達個世界原來可以咁污濁
放心,小器簿已經寫左你名
而家計劃緊自殺,我變成冤鬼之後會搵你打招呼

出酒店今自助餐,管理層有petty cash可以搞

唔做+轉電話咪得-.-都唔知你驚咩

做老麥都仲有得身敗名裂？

一早轉左,轉完條八婆日日講是非冤枉我,我想拎番個公道拎唔到

好呀
快撚啲添呀
最怕你唔黎搵我！

佢屈我搞人老婆
同埋拍左D羞辱影片要我出醜

睇到扯左
你有冇比佢除哂衫除剩對鞋然後要用手遮住jer仔罰企比佢訓話

邊間

拎返個公道又有咩謂，你自己都話講出去都冇人信啦，咪由個八婆自己講，佢又唔係同你有親，又唔會成日見

一早無做,電話號碼用左好多年,要接生意唔轉得

有咩片咁驚呀？ 佢強迫你既話咪重好 當證據上庭

無人信

貼圖

其實是非既公道就由佢啦，個d人算得係d咩，信佢附和佢既人又算係d咩，They are nothing, 唔好再同佢哋一般見識，應該斬斷所有聯繫，目光聚焦係你未來的新生活

執到啦師兄

睇完好似之前單古箏邪教團咁

有冇人懷疑樓主先係癲嗰個

搵蘋果

聽落好慘

樓主講嘢好鬼盞鬼

快點強姦我

我日日叫佢唔好再叫任何人打比我,我已經辭左職唔會再返,唔會再答應佢出去飲酒,唔想再見到佢,block完佢,佢當無事發生,搵D我無block已經理搵我,block晒之後,就搵D我唔識既經理打比我
重轉登調番轉話我好掛住佢好愛佢成日搵佢,但每次都係佢出言威脅我先會答應佢見面,例如佢試過一日send一萬條whatsapp鬧我仆街扮自殺,要我變殺人兇手,但一番到去只係見到佢不斷同D同事作故仔講是非,當我係狗咁玩,玩到一D尊嚴都無重話係同得講笑玩緊,委曲求全哄緊我開心
要我心存感激,屌佢老母,佢做D野係性侮辱,羞辱緊人,根本唔係玩,做完又唔敢認

起完樓主底, 樓主好似唔同咗人
係咪被狗拎咗個電話嚟用, 又要製造自殺案呀

許路兒 (40) , 台灣

佢似心理變態多啲

屌你識唔識分段架
睇死人咩

pr公司 拉

我係癲左,每晚訓覺都會發惡夢,出冷汗,成身震晒,不受控尖叫
夜晚嚇醒就想死,有無舒服D既死法?
唔怕死但好怕痛

真係唔信, popo 點會咁得閒幫你做呢啲？
你有冇圖貼出嚟，睇下先？

邊有可能咁容易就受？

你都因為佢40歲太老先拒絕者
佢後生又唔差
我撚信你開POST求救咩

單case未完,影左上網搞到我比人告多條罪你負責?

而家告我不斷打電話罪
我已經決定左唔認罪
無論結果係點已經準備好自殺,想問點死最舒服?之前研究過氦氣膠袋
但好似一樣會有窒息感

認同

唔撚明 明明你都離開左
佢同佢d同事講到天花龍鳳都好
佢地都唔會同你有任何關係同接觸

就算佢打電話 你第一句就知道咩事
立即cut左去唔聽唔理 廢撚事佢同講野
自然成件事就完左

其實明白樓主好辛苦，但係個辛苦源頭如果係佢既話，你用盡方法Block9哂佢啲經理乜柒，唔好鬼理佢啦，最尾盞自己辛苦

大把嘢可以貼出嚟, 淨係通知你上庭張紙都冇問題, 但係你就咁諗住一條不負責任嘅反問, 就推走曬俾人懷疑嘅嫌疑?

分段的重要性

條女樣唔樣衰先如果正常樣樓主咪做佢SP囉你情我願有咩問題

發覺將軍澳警察真係好怕西裝友

M記要著西裝返工嘅咩

咁不如你自己講下
你打出幾多個電話俾人先？
一個鐘頭打60個?
一日打一個?

乜嘢時候打？
你自己打電話俾人嘅頻率係點先？
人哋係唔聽你電話還是係cut你線？

講出嚟分享下, 一齊還原下件事既真相

係咪即係天龍八部馬夫人要喬峰攪佢 但喬峰正眼都唔望佢 佢就攪鳩喬峰 令佢身敗名裂

呢個就變咗執到

口爆夾下腸出精冇乜所謂，要我出力就不了

做過M記，做經理唔易wo
好奇問下你點樣升上去的

屌，轉冧巴已經搞撚掂啦

呢個就真正

係咪做mt升上去